［求助］［新手］睫角守宮b唔開口食蟲

付上圖

接左佢返黎三日，一條蟲都冇食過，係喂佢食果泥先食少少

你食一條先 食到好好味咁
佢見你食得咁好味就會跟住食

哇 瘦到見哂骨 陰公豬

認真post

好靚

用木筷子係咁茶啲果泥係佢個嘴到 佢自己會食

喂牛扒啦

屌你都唔食蟲就去逼佢食

咁兇嘅

佢食少少之後會hi走啲果泥

夾爆條蟲先餵
btw
佢鍾意果泥咪淨餵果泥

我都係新手，想問邊道買果泥比較平？
尋日買咗兩包2oz pangea $138，想買4oz又冇貨

餵蟀？夾爆頭先好餵
淨餵泥就要餵with insects嗰種
隻色好似幾靚 可唔可以影多啲

點解要餵蟲
肯食泥應該都夠
拎隻蟀剪頭剪腳自己磨汁混入d泥到

肯食果泥既可以溝d蟲粉落去，
或者用with insect果d果泥，
唔一定要食生既蟲

幾型 幾多錢買翻黎

佢依家就會咬條蟲落水碟度，浸死條蟲，但唔會食

400，連缸，樹枝，水碟，果泥

等多陣啦，新返嘅1個星期先開口都唔奇

佢依家係係咬條蟲落水碟，但唔會食

咪幾可愛
我又未見過佢玩食物
一係唔理一係迫佢咬都會甩返出黎

係咪蟲太大條

佢都想養寵物

瘦到咁

樓主可以拎佢上手
之後用手指公撥開佢個口 輕輕咁撥開 重覆n下 左邊唔得就右邊

撥撥下就會好似鱷魚咁張開口

如果唔得就大力小小啦。

喂果泥都夠啦

比佢適應左個環境先拎出黎啦 得閒就睇下香港爬道 佢咩種類既爬蟲都有教學

要整D黑暗環境比佢獵食

你隻守宮好似一隻鴨腳

瘦得濟

有冇餵蟋？佢地好中意食
唔食就夾爆個頭俾佢舔下
舔到好味就會食

睇嚟連登都有幾多人養睫角

平價入門野細細條得得意意又容易養

好得意
我隻貓以前未肥個時就係禁既樣

平? 幾錢? 想入坑

最平2,300都有

有冇守宮係唔洗餵昆蟲

利申一直想養但好撚驚蟲

蓋勾亞

睇睇下就慣

樓主可唔可以update 下，好少見咁瘦 希望可以養肥返佢

話雖如此，好難想像我會養一大兜蟲係屋企，諗都唔敢諗

可以餵果泥，有d有加蟲粉，唔一定要餵生蟲

前排日日逼佢食果泥，肥左啲，但依個星期冇逼，瘦返

😂😂
佢係咪唔鐘意食野架

諗起我個兩隻初初買番黎都唔食野。 餓佢一兩日之後差d個鉗都俾佢咬爆 勁狼胎
自此長期食蟲都無問題

到日又買左一大兜 其實喂蟲都係一種玩法
放d野落去 幾個鐘後就食哂 覺得好神奇

留名 我隻睫角b唔鐘意食果泥
次次食兩啖就擰歪面 依家日日跟蟀毛

好似無坐低浸泥漿浴咋

成日一腳踩落去 俾佢激死

無所謂啦d屎都係周圍飛

正常睫角唔需要餵，放底糧或者蟀就會自己食
你隻睫角已經瘦到唔健康，養蛭哂

依家正常好多啦，肥左唔少